［武漢肺炎］ 長沙灣，反抗

火炭人，黃大仙人，美孚人都出嚟反對民居附近設置隔壁營或防疫中心。
今次輪到長沙灣。強烈反對正苦將賽馬會門診診所作為防疫中心。

已獲批不反對通知書

希望大家都可以入嚟幫一幫長沙灣，我知道火炭個日都有遊行，不過都希望有人可以嚟長沙灣。
遊行路線，我哋絕對唔滿意，因為完全唔會經過賽馬會門診診所。不過我哋都需要大家幫忙。
冇人嘅，正苦就以為我哋冇所謂。所以希望一方有難，八方支援。

唔係住長沙灣
但都幫手推

推

冇用架。

Push

pish

反抗係必然要做

推 呢區太多老人家 衛生意識相對低 如果呢區大爆發 真係好大件事

推！

831

19政府真係想社區傳毒
林鄭月娥我屌你老母！！！

長沙灣荔枝角深水埗手足真係要出黎

呢到有勁多中小學幼稚園
仲要四方八面都係屋邨

push

Push!

深藍區理鳩佢死

多廢老多蝗多深藍

tui

之前有講過
屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋

唔洗加密
李鄭屋且隔離蘇屋都唔抵幫
出去幫佢地只會被督灰

廢老藍絲由佢地仆街

蘇屋係深水埗唯二保皇當選 垃圾

有火魔法先有用

推 長沙灣友一定要出席

推推推推

請問係反抗緊d咩

文宣戰將快潰敗，希望大家關注依幾日黑警暴行

預約拘捕

當日長沙灣重兵

我講左d咩 大家可以滲透下

歡迎討論～

香港人是否應該帶著仇恨走下去？

長沙灣邊到藍

長沙灣人都幫唔落呢到

成個九龍新界做隔離營

快閃 be water

但蘇屋選咗民建聯

仲未計一大班未有投票權既蝗
真係唔好幫
由佢地全邨中晒肺炎死

利申老母有蝗外親係果度住
舊年食飯大大聲高談闊論屌鳩後生要殺晒佢地送佢地入集中營
想佢中支那肺炎死

你睇埋其他先啦on99

等咗好耐了

民協嬴到李鄭屋唔代表個區黃㗎
1. 壯年廢老藍屍都覺得區議員廢做唔到野冇著數益佢地，結果冇去投票
2. 班支那蝗冇投票權
3. 藍窮日日為3餐冇去投

盲目咁幫只會俾黑警濫暴

屌佢老母喱間野最近就蘇屋
而蘇屋係少數派贏左區議席嘅屋邨
仲贏得唔算少
真係爆嘅最多唔撚出街

附近小學都停晒課
個位正常又唔會行過去
最近嘅黃店離嗰邊都有少少距離
真係爆都不幸中嘅大幸

寧願由班垃圾藍絲死
都唔想見勇武被圍捕

推呀

幫推

喇，五毛分化撚又一例子，大家分得清楚未呢

明明全個長沙灣得蘇屋輸佐一百幾票比民建聯 其他全黃 咁都要次次澄清 好hurt

推
寒冬來臨，係清算藍店、壯大黃色經濟圈嘅好時機。

絲打對長沙灣好重怨氣 唔好忽視好多長沙灣手足次次都去周邊區開花 返到黎仲要驚廢老督灰

武漢肺炎隔離診所起係民居、學校密集嘅普通科clinic度

Push.

我深藍老母班藍黑蝗親戚就係住晒係李鄭屋同蘇屋
舊年10月上去食飯食到想嘔
成枱廢老開口就係要殺班後生痴撚線

Pish

無得救

柒婆想毒撚死我地

係咪要住李鄭屋既黃陪葬先開心？咁簡單都分化同嘈

所以你明長沙灣手足平時幾慘啦

冇block錯

冇記錯嗰度隔離就係幼稚園喎

呢句真 淘汰係應該

仲有好多中學tim

係阿 幼稚園 中小學 巴士總站 2條村中間

對出係巴士站，兩邊係屋企，周圍都係公園，幼稚園，中小學

屌 其他反抗又唔係送頭？？？

請記住班蝗係未有投票權
區選結果唔代表果區一定多黃
同埋差百幾票即係至小有一半藍屍係邨
個日佢地實會督灰
班撚樣窮到燶仲要盲目愛国

富山已經有樣睇
希望手足執生

嘩屌 咁都揀呢個選址係咪有病呀戇鳩正苦

我想問條遊行路線係邊個諗架, 住長沙灣嘅有邊個唔知嗰頭無路行?
只要保安道一封就圍捕, 嗰地形就係布袋, 陣都唔洗佈

推呀，人口密度咁高，都照搞隔離營，真痴線

區選蘇屋勉強贏少少，證明都仲係好多藍。

Ok

蘇屋真係好多廢老

利申蘇屋 有投票

成區低端人口
唔通揀西九中環咩

究竟可唔可以唔好正係睇蘇屋
你咁嘅心態 附近更多黃嘅都會死曬啦
除大埔咁屈機 區區都有slip㗎啦
長沙灣完全唔係嚴重嗰堆wo

你睇清楚個隔離位置 根本唔會講得出唔理
全部幼稚園中學學生密集 老人院屋村我當你唔care 咁附近有巴士總站係唔係由得佢放毒去18區？
衰d講蘇屋對面就有庇護工場 佢哋點識得保護自己
你一直盲目為幾個藍絲 呼籲大家放棄全個長沙灣嘅手足 我真係無法理解

agger
我寧願同班廢老攬炒
真心唔想有手足因為咁樣而圍捕 好唔抵
咪睇下我死先定蘇屋班廢老死先囉

你都有問題
而家係要揀人口密度較少嘅選址 唔係低端定有錢人區
如果真係爆發咗你覺得你有好處咩

手足識諗既就做多啲防疫
口罩酒精收好自己用
唔好俾藍屍親人見到被人分屍

有能力就搬出去住啦

最重要係會傳染
人多，易傳，等於全港攬炒

最慘係會傳染
人多密集地區，一傳，全港攬炒

我住係蘇屋，蘇屋好撚多新移民，睇個西樣都知。唔抵幫，由得我地死啦，幫左一樣下年投建制，要比佢地睇下政府抛棄佢地，先識醒目。幫其他區好過，垃圾廢老、藍屍，唔值得任何人犧牲。

啲文宣有啲醜

又搞咁多嘢
有邊間診所唔近民居㗎
冇嘢搵事搞

push 本人住附近

你仲覺得港共仲同支那政府有分別?
港共wfc你班公屋
仲要果度多蝗最聽政府話

李鄭屋ok 嫁，係蘇屋同元洲重藍，麗閣都多藍。深水埗鴨寮街果頭又係藍到仆街。

建議佢係鴨寮街搞就好啦

咁更應該幫推啦 咁多手足誤會我地我都好灰

準備又有人話唔好理長沙灣d人啦 都無人出黎
一係話d人咁斯文 區外人唔好入去送頭之類
長沙灣咁多人住等bin c先

P牌⋯

李鄭屋同長沙灣係好可憐，但附近元州，麗閣同南昌中都係數一數二既藍區

thx巴
我都唔想美孚事件重演
咁黃都咁撚樣
更何況藍到黑既李鄭屋同蘇屋

舊年場痴撚線飯聚真係令我對呢2條邨死心
想佢地中肺炎死

樓主揀個位唔好再伏啲
上無退路下有包兵

咁呢樣的確駁唔到
我條仔住正隔離

屌

長沙灣人！推
我地呢區已經夠密集
衛生又唔好又多老人
屌你老母
明知蘇屋好撚多係新移民同擠迫户
即係話有好多大陸支那同老人家
係極高危
長沙灣一係唔爆
一爆肯撚會冚港剷

就算話果一區係重藍就唔應該幫咩
重藍都一樣有自己手足

十點冇人嗌

係咪重藍望下區議員咪知
但好多老人家出唔到嚟係真

有聽過架
利申 蘇屋

住隔離村表示唔想死著

李鄭屋都有聽過

拉

蘇屋雖然係民賤聯贏 但都唔好忘記入面有手足住緊呀

以上水既經驗係要燒撚左個診所先有用

[quote]正苦將賽馬會門診診所作為防疫中心[quote]

請問有冇source?
Search唔到有關新聞

咪癲
區議員同業主立案法團反對個最大原因唔係驚傳染乜乜柒柒
而係驚無咗間診所區內廢老比唔起私家診所錢
果間已經日日爆難book過放題
無咗班廢老同綜援家庭係唔知點算

推到星期日

依區好藍

李鄭屋唔死得
連續兩屆泛民贏區選

住附近 個頭真係十個裡面九個老人家 淨番既就係係馬會賭錢既廢老 戰鬥力真係唔係幾掂

下次唔知幾時殺到你果區
唔係長沙灣既人都希望一齊去

行動post

我晚晚自己嗌

［行動po推］守護長沙灣 星期日遊行！

咁咪可以攬炒囉
d 議員唔做嘢後生仔出嚟送頭做乜

一睇就知你唔係住當區
學校一早停晒課, 未來都有排未復
根本就冇任何影響

巴士總站仲ON9
實地去望下就知影響嘅巴士線極少
真係有危機你估今時今日嘅九巴唔識停/改道?

夾硬為左全區大量藍絲+中量黃絲
而放棄衝上前嘅手足
我就真係無法理解啦

係蘇屋無見過

我都覺得唔好搏到時集會叫下算
比你堵完路 政府就會撤回?

都係民協贏啫
本身民協以前都係俾連登視作戒票架啦
講投票率其實唔算太黃
當日票站都冇人龍

而且蘇屋真係值得一死
我寧願手足放棄我地, 唔好送頭

個活動係議員發起？

呢度堵嚟都冇用

我住長沙灣 但我唔會去。

Push useful information

初期我嗌到座山有回音
應嘅都唔少
但今時今日真係完全冇人叫
極其量都係路經順寧邨聽到過

利申幾個人用喱個AC
覆緊嘅住李鄭屋

真, 嗰陣仲係香港人加油
問心李鄭屋又未算太藍
但都唔值得勇武捨命相救

個日有人同我講唔近民居？

舊蘇屋人 以前蘇屋個邊好靜好舒服，保安道球場好好玩

光復香港
時代革命

好耐冇行啦支持

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

推推

推行動post

話唔係咁講呀
實有人去
去支持下多啲人點都好

上年幾多人都照出左先架啦
多你一個好多

呢個政府封關唔見佢咁落力

有冇靜落黎既空間?

再推

Stop啦樓主
搞呢啲有閪用
由鳩得啲廢藍狗死撚閪佢啦

推！一定出

推
行動post

個個位最邊邊 冇位走架

遊行冇用 勇武冇用 聯署冇用 堵路冇用 投票冇用
政府就係想你覺得做咩都冇用
我就唔理有冇用
做左先
唔俾人就好

真
做就照做
點都唔會不戰而降
但唔俾狗拉係重要

聲稱自己住係深水埗既街坊

朝早好多人 認真

預計蘇屋巴士總站、保安道、東京街 都會有大量曱甴車停泊

小心POPO 包炒
要 be water

因為對面蘇屋唔知選咗啲乜嘢出嚟？

咁又一村都係深水埗既～
明明就好近民居
深水埗居住人口密度係香港黎講 都應該數一數二

搞遊行 若果有隱形患者咪集體感染？

我都1516緊

區外手足唔好去啦 自己區自己救啦

呢個位做防疫中心 傻撚左？

想講個邊係最邊邊位 出入口只得一面 極易比人包抄 利伸住個頭

長沙灣咁撚藍 由其係so 屋

咁請問全港邊間診所附近冇你所講嘅環境 ? 而家係講緊要有設備嘅診所 , 唔係隔離營 , 唔可以求其喺山卡啦搵個地方

蘇屋九成新移民蝗，上去行個圈聽下啲街坊講乜話就知

利申：住蘇屋旁邊

各位手足小心POPO

去

721831101111

蘇屋大撚把成世人一事無成嘅過氣黑社會，大部分都係藍絲
識佢地真人，係想殺死我地個隻深藍

大家自行參考，樓主pin
請各手足唔好為呢個診所出咁多力，呢幾日只有李鄭屋居民有出聲蘇屋居民得零星聲音，蘇屋當區DAB議員都係。

家祖父喺呢到住，所以都清楚

蘇屋＋李鄭屋太少路走，好危險

紅線為蘇屋村巴士站一條樓梯路直上呈祥道（作用不大純notice翻）

黑線診所停車位一定會有狗車／偽裝車駐守，近排都長期有一間豬籠駐守

駁唔到

利申：住長沙灣，蘇屋=長沙灣之恥

全區都黃，得佢係藍

同意，所以佢未公報邊間會做中心，已經估到佢會搵呢間
夠哂遠

反抗是一定

p牌仔推呀！！

其實反抗唔一定係要開花，我估計舉辦方係想和理行咁樣去make noise先，因為講真，好多人都唔知咩事。

仲有可能大家覺得唔關自己事，我都明跨區有風險。不過如果一間落實咗，其他診所都未必可以置身事外。而正苦更加理直氣壯咁硬推其他地區診所。

幫手推但手足小心宜家一定好重防 唔好戀戰

去啦吊

mon po狗。當大家去長沙環我就去尖沙咀。吹咩

蘇屋多廢老同新移民

但長沙灣咁多條屋邨 真係起隔離營就好大鑊
人多易傳染 再加上咁近深水埗 好快就周圍散出去
利申：住依區嘅手足覺得好驚

推推推

吓 蘇屋巴士線好多經彌敦道架喎

李鄭屋要小心 d , 個位好易包

蘇屋有一幢新既係俾退休警同佢啲軟庭

有_ _ _ _ _ _係度，不了

冇計呢區多新香港人

長沙灣其實雖然表面睇好似好多黃
但係其實都有唔少藍ga

我住嗰邊我寧願真係起係嗰度大爆發
爆死哂D廢老
藍絲廢老多數都教育水平低
衛生意識無後生咁高
同埋後生抵抗力高
真係爆發既死都係死廢老先

同埋李鄭屋唔好覺得贏到區選就真係黃多過藍
老人票有幾可會理你黃藍

深水埗撚表示星期日見

長沙灣加油

點解揀親都係人口密集既地方?

手足唔好勇
當地居民有絕對責任為自己爭取權益

咁大家唔使幫出頭

由佢地自生自滅吧

支持

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

睇下美孚便衣狗打到手足爆晒缸
勇武真係唔好出啦 好易被mark住
留返比街坊啦 佢地都驚中招 唔好送頭
利申: 住好撚近 都唔撚想去送頭

其實李鄭好多老人都仲同緊仔女住，會教育返老人唔好投民賤聯
連續3次區選都係民協贏
講真民協做得都幾差，民賤聯嗰個秋官好落力又派好多嘢，又成日蒲頭，但次次區選都大比數贏

反觀蘇屋就真係勁多新移民，所以嗰個民賤聯條賓周仔會贏到

咁講唔係想叫勇武去幫拖，只係想澄清返呢區現況

推 721 831 101

又block一件

推爆行動post!!!

收到

推撚爆

死位完全無位走，唯一路線跑上去龍翔道

老實講 手足真心唔好入長沙灣
位置真係等拉俾人 附近無商場 極容易包抄
真係要入長沙灣要預咗送頭 附近屋邨多老人
等長沙灣人自己出去
唔想因為咁再見到手足有事

利申 長沙灣人

同意等長沙灣人自己出
如果都無咩人嘅話就由長沙灣自生自滅

LM

根本 路線就好有問題 封住泳池同保安道 已經仆直 困獸鬥

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

推呢個

夜晚九點 有兩籠一衝嚟長沙灣踩線

淨係fing燈 無響 由美孚方向過嚟

廢老區
等長沙灣區人自救

收皮啦
自己人都唔做要外區入黎幫你爭取

連續2次only
15年先贏200票
係今年先大勝
仲要對家都係多左票

同埋既然蘇屋咁多廢老藍絲
咪一齊攬炒
重要間野係正蘇屋隔離

照你咁講
全港都有好多廢老藍絲 係咪要全港攬炒？

咁佢地係咪平均分布全港丫
我就睇得出長沙灣呢個診所呢區特別多啦
仲要係正對面馬路既蘇屋係民建聯贏
咪比佢地繼續支持政府選址囉

勿分化

路線面積不大，可塞爆，有畫面

街坊裝

而家葵盛行緊

屌你老母咪再集會啦，入

幫手推, 行動PO!!

認同
連登仔咪咁無聊啦
啲廢老都唔驚你搞乜jeh?
係中都係佢哋先啦
退後一萬步來講
就算真係俾你攪掂左個肺炎診所
彩就民建聯攞
非法集結嗰個就係你
仲顯得你戇鳩

推...自已社區自已救，呼籲李鄭/蘇屋/寶熙/元州/長沙灣/同當屋私樓人士齊心反抗，一但李鄭/蘇屋社區爆發，鄰近屋邨私樓無一倖免。

分析各區過往設立隔離營/檢疫中心的返抗遊行/堵路/火魔法，
例子:
1.粉嶺反對暉明邨設為隔離營，當區各邨市民齊心齊反抗,遊行/堵路/火魔法
結果: 成功
2.美孚居民反對翠雅山房作隔離營，遊行/堵路都有。
結果: 反抗失敗，幾名手足都拘捕及打致頭破血流，往隔離營的路口，狗設下重防。

以上兩個例子值得大家參考！，今日各區都有反對社區位置設為檢疫中心的遊行，手足們要小心！

已經有幾架喺現場fing緊燈

睇直播得到的經驗，會有大量便衣狗去MARK 目標！
手足們要諗定逃走路線，提防狗發癲亂咬人。

已有便衣

家住附近
今朝已有直升機
手足小心

開始

依家咩情況

出黎啦

先集會

九龍西嘛

李文浩真手足

主持人做乜鳩

屌你老母死黑警又搞事

7093 被列入戰略物資

多狗

好羨慕地區人好多人好團結

雖然位置上難啲出入，但係都唔好唔理佢

有水炮車入火炭了

咁早

wtf